[巫師3 求指點] 錯過左百果園任務+昆特牌

玩緊一周目, 玩到威倫, 15lvl 左右

係百果園個陣
1. 冇玩昆特牌, 去到威倫先識玩
2. 因為冇錢, 所以冇買昆特牌
3. 冇玩賽馬, 覺得晒時間
4. 冇解晒d 支線, 獵魔任務
5. 未搵齊6 個魔力之所

去到威倫
血腥男爵已經帶左個女去醫病
但原來未同佢玩昆特牌

使唔使重玩

收嗲啦石頭佬 原始人有電腦玩咩

冇錢咪用石頭買咯

石頭仔你都有玩？
好撚悶喎隻game
戰鬥又垃圾

男爵張卡我記得可以係佢辦公室搵到
百果園果張可以係吊死鬼之樹條友個屍體下面搵到

點解石頭仔唔改名，日日比人串開心咩

你唔打白金可以唔洗

玩石頭算啦屌

白金係道具 定 難度？

白金係disco

Dada 西瓜汁？

獎盃

玩石頭啦,玩咩巫師3

石屎剝落
石硤尾

Sor 遲撚咗到